黃店切割員勁缺人月薪$100,000冇難度

次次有事就割得快過佛祖
第一時間搶佔道德高地

唔諗下Shanghai Bank 配合POPO 打擊星火?
有人破壞櫃員機等緊判
等唔到2020嘅不計其數

最正係話間鋪係自己唔跟人地玩法，
應該要道歉，再唔係去司法覆核
係囉你咪繼續有險可守囉
而家坐緊個班CONDOM一定係暴徒啦，唔跟正苦玩法
應該捉佢地一人拍一條鄭文傑式道歉短片啦
DLLM

利申:我愛習大大，我愛武漢肺炎